一句講晒 今晚同聽朝點安排？

唔好鬆懈.
一日未撤回一日都未成功.
仲要為義士同受傷者討回公道

Push

同問

冇人答

姐係點呀 個個入曬地鐵站 行完就散啦?